# FLISOL

Arquivos diversos do FLISOL - Festival Latino-americano de Instalação de Software Livre, em Belo Horizonte

Autores: Angelo Guimarães Rosa (angelorosa@gmail.com) e Paulo Henrique de Lima Santana (paulo@phls.com.br)

Licença: Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

